比人傷害過嘅入一入黎

成晚冇訓過 好辛苦

被人背叛?

嬲到失眠?

類似啦

個心up主up主訓唔到

要報仇

點報

心口入面會好痛

係

可唔可以搵人教下我應該點做

比信任嘅人背叛個種心情我明白 無論係朋友或者情人我都試過 果下好無助好難接受 好彩仲有對我好嘅人係果個時候陪我過 當睇清楚人性
而家無論識咩人都好有介心 唔會太交心

可唔可以教我下依家應該點做
好辛苦

需要一位聆聽者放負 我用咗段長嘅時間嚟平復自己 做多d 嘢嚟分散自己主意 有做嘢嘅就瘋狂返工唔放假（我會瘋狂買嘢同搵fd) 會刻意避免聽負能量歌 狂聽d 激昂d 嘅歌 其實主要要有人陪同樹洞放負 因為呢段時間好需要朋友支持同認同 堅強d 嘅可以自己一個挨過去 個人一定會有成長 希望可以幫到你

可以tg 我同我呻下